iu 食曬煙貢無人講？

好正

咩煙黎？

連續食到兩支再講

我食佢噴出黎既煙

BTW有咩問題？IU不嬲又食煙又爛口又淫賤

拉 一次過食兩支再講

平時事後煙都有陪我一齊食

個衰妹成日喱埋煲煙

我想食佢啲二手煙

好想跪係度比佢用煙噴

想食佢口水

IU又煙又酒都咁紅 有冇天理

下，關乜事

死煙鏟

教壞小朋友

咁荷里活要執左佢，個個又煙又酒又毒又粗口

你點G的?